[Marvel] Inhumans主角海報終於登場

LOCKJAW !!!!!!!!

冇呢隻狗真係理都唔想理套劇

全部budget 去曬佢到

真主角

最正常係佢

因為唔使著衫

仲有假髮